【曾志偉記招】稱性侵藍潔瑛全屬捏造：願配合任形式調查

曾志偉今午四時半於九龍香拉舉行記招會，回應近日性侵傳聞。志偉於4時37分現身，他身穿深色外套，波鞋，表情嚴肅，身邊有兩男子陪同。他先企定定讓傳媒拍照，之後兒子曾國祥亦有上台，以示支持。兩人俱神情凝重。

之後曾國祥落台，一名西裝男子陪志偉開始。現場不設答問環節。
曾志偉稱，有關性侵藍潔瑛之報道，全屬捏造。曾志偉稱願接受任何形式之調查，以保聲譽。
曾志偉表示，就網上針對他的不實報道，指控嚴重，影響其個人聲譽，且影響他身邊朋友、至愛家人及子女，以及明星足球隊。為免他們受不不必要傷害，故他覺得必須回應。
曾志偉又稱，堅決用法律手段，針對他不實指控，已採取法律行動起訴。
講聲明約10分鐘，分別用廣東話同國語發表。離開前志偉向傳媒躬恭致謝。

佢就係睇死咁多年，已經驗唔到精液DNA

你唔提一提我都唔係好記得

開記招都唔會有人信佢

呢D記招不嬲都係得啖笑
同阿嬌話自己好天真好傻一樣

係大陸搞到好大單？竟然開記招

還金寶湯一個清白

點解個個都一口咬定佢有做

兩個影壇大哥wo

原片 不過名被消音

可能係偽造剪接

其實現時為止都只可以知道係鄧koei係其中一個

btw 唔知會唔會原告變被告

方唐鏡